（留心）綠色螢光棒

邊個人有呢樣物件即刻暗角解決

一定轉物件
留意後腰等部位有無突出
仲有耳機

留意特定手勢

做得鬼既一定大隻大份, 同埋配合畜龍做野
自己盡量留意身邊大隻full gear既人, 同埋唔好停留係街頭街尾,轉角位

唔一定係綠色！！每次會轉色

捉鬼check 佢facebook

睇朋友同開立日期